如果依家比個運你地但十年後會出現你選擇既相反你會點揀？

如果依家比個好運你地但十年後會出現你選擇既相反你會點揀？

例如？